% Copyright \copyright\ 2010  Volodymyr Piven und Alexander Peltzer.
% Es wird die Erlaubnis gegeben, dieses Dokument unter den Bedingungen der von der Free
% Software Foundation veröffentlichen  GNU Free
% Documentation License (Version 1.2 oder neuer) zu kopieren, verteilen und/oder
% zu verändern. Eine Kopie dieser Lizenz ist unter
% http://www.gnu.org/copyleft/fdl.txt erhältlich.
%
% Copyright der Aktualisierung und Überarbeitung \copyright\ 2013  Simon Kalt, Jan-Peter Hohloch, Tobias Fabritz
% Es wird die Erlaubnis gegeben, dieses Dokument unter den Bedingungen der von der Free
% Software Foundation veröffentlichen  GNU Free
% Documentation License (Version 1.2 oder neuer) zu kopieren, verteilen und/oder
% zu verändern. Eine Kopie dieser Lizenz ist unter
% http://www.gnu.org/copyleft/fdl.txt erhältlich.
%
% Zusätzlich muss jede Kopie/Aktualisierung wieder über die Seite
% der Fachschaft Informatik der Uni Tübingen
% den Studenten zur Verfügung gestellt werden
% http://www.fsi.uni-tuebingen.de/

\section*{Vorwort}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Vorwort}
Diese Mitschrift ist keinesfalls offiziell und nicht unbedingt vollständig. Schon gar nicht aktuell.
Nicht einmal das Vorwort ist viel wert, denn es ist auch nur geklaut.

Korrekturen und Verbesserungsvorschläge sind jederzeit willkommen und können bei Henning Schmitter (telegram: @maeckes) eingereicht werden. 

Der Text wurde mit \LaTeX2e in Verbindung mit dem \AmS-\TeX-Paket für die mathematischen
Formeln gesetzt.

{\scriptsize
Copyright \copyright\ ist sicherlich GNU oder so 
}
\section*{Einleitung}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Einleitung}
Dozent: 
\begin{itemize}
\item \index{Dorn, Prof. Dr.}Professor Dr. Britta Dorn \\
      Tel.: 07071 - 29 78951 \\
      Email:britta.dorn@uni-tuebingen.de 
\end{itemize}
Vorlesungszeiten:
\begin{itemize}
\item Montag 08-10 Uhr 
\item Mittwoch 08-10 Uhr 
\end{itemize}

